有冇見過人gel完頭變左第二個人咁

本身覺得條友好柒
點知gel完頭
好似變左第二個人
靚仔左

肯定唔係你

講野唔好咁直好喎

咪又係長長地不修邊幅既，gel起左個頭個feel醒神左

有 好掛住佢

有頭髮我都變第二個人

我係 gel完變靚仔 唔gel 成人比人叫柒頭 同埋要收眉

睇唔慣